認真，唔好再叫今年做2020年，從今開始用崇禎紀元，今年係崇禎三百九十三年

下，明朝係d 漢族支那狗建立wo
我地香港係南越圖後代， 同d 漢狗唔同

你老母咪又係喺東莞做雞

起碼有老母，好過你連你老母d 骨灰都保唔住

你個老母活生生俾老衲屌

55😅
你全家都有性病，下一代為奴為婢

性誕快樂

鳩少陣啦，家陣仲撚有咩南越圖後代咩

越南人就有